你地餵咩食物比貓食？

我係養貓新手，本黎以為比超市買果d乾貓糧比貓食就ok

但係感覺唔係好妥，果d貓糧好似餅乾咁，我自己都無理由日日食餅乾當主食。。。。

最近有煮雞胸肉同牛肉比貓食，乾貓糧一半鮮肉一半咁

咁樣足夠了嗎？

點解唔做好啲功課先養? 純問

寵物台有個貓糧post 可以過去參考吓
印象中大部分乾糧會太高碳水化合物
同埋會令貓飲唔夠水
可免則免

我食咩佢就食咩
例如今日午餐食椒鹽豬排飯，佢嘅午餐咪椒鹽豬排飯囉

依家打算我係度既話就煮雞胸肉同埋開主食罐頭比佢食

屋企無人果陣就留d乾糧係個碗度

因為食熟食，牛磺酸唔夠，所以會比補充劑佢食，加埋維他命補充劑

重有無不吹呢？

但係乾糧對牙齒好重要

除非你同佢刷牙 比佢食適量乾糧

係好事

記住睇佢飲水量

餵佢食飯 我食貓糧

有咩方法令佢飲多d水呢？

水機 多幾個水兜

射d精落貓糧等佢補充維他命

我買左個會發光既噴泉貓飲水機比佢

如果佢鐘意 水龍頭型 你就出事了

總知記住佢一日飲幾多ml水

等我買多個先

滾水煮既牛肉同雞胸肉可唔可以代替主食罐頭？

新鮮肉重平過罐頭

唔得呀，唔夠營養，淨肉只可以當零食
你要加d supplement 先得，牛磺酸、鈣粉、魚油之類，你睇下好味小姐佢都有d關於鮮食既分享

你可以做好晒功課先教人養
日日淨食牛肉雞肉 營養不良都似

主食罐唔係都係肉黎？主要即是蛋白質
咁我用雞肉牛肉可唔可以代替主食罐？

我另外已買牛磺酸補充劑同維他命補充劑的

我覺得均衡飲食應該都比到佢了

個個講到D貓好似玻璃咁一郁就死

流浪貓夠係有乜食乜啦

咪又係生勾勾

Orijen貓糧
貴少少但一隻貓食得幾多

餵乾糧同雞胸都加d水落去

利申無養貓

你可以朝早俾乾糧 夜晚煮雞肉
乾糧可以俾到曬佢地所需既元素
肉就係水份